Задача 2: Игра
==============

Трима приятели си измислили следната игра за забавление през междучасието. Един от тях казва трицифрено число, а останалите образуват от него математически изрази като поставят знаци за събиране и умножение между цифрите на измисленото число.

Победител е този, който пръв намери най-голямото число, което може да се получи в резултат от пресмятане на образуван по даденото правило математически израз.

Напишете програма game, която да извежда полученият най-голям резултат.

Вход
====

На първия ред на стандартния вход се въвежда цяло положително трицифрено число **N**.

Изход
=====

Програмата извежда на единствен ред на стандартния изход едно цяло число, което e най-голямото число, което се получава по описаният начин.

Примери:
========

| Вход | Изход |
| ---- | ----- |
| 185  | 41    |
| 111  | 3    |


